---
title: High Fidelity Prototype
date: 2018-01-10
---
Samen met mark ben ik de high fidelity prototype gaan maken. We hebben schermen gemaakt waar je de hologrammen kon kiezen en hoe je ze kon vinden door middel van een map. Ik heb later de schermen clickable gemaakt voor de expositie. Dit heb ik in invision gemaakt.